下白泥小巴站召集區

有無巴絲一齊等緊

行路出去仲快 信我

行返去流浮山轉巴士or的士仲快

行上少少去總站等

行出去條路都好長

頭先係廈村坐小巴